【有線最後曙光】傳裁員三分之二 新買家今午參觀總部

有線寬頻早前面臨隨時「被cut」命運，有指有線要四出撲水，傳獲亞視前主席邱德根之子邱達昌、賭后何超瓊等聯手成立的永升亞洲表示有意注資，盛傳有線「首要任務」係削減開支，有線各部門主管已着手準備裁員名單!

今日即傳出有線將裁員三分之二，《蘋果》就此事，問過有線公關部，其回覆：「對傳聞沒有回應!」而有線電視企業有限公司執行董事曾展章則回應：「外事所答的是正確，冇補充。」

有傳新買家於今午2點參觀有線，同時有報道指工會聯合會成員鄧家彪聲稱由有線內部人員口中得知，裁員行動於周三開始，據知裁員名單上，有線將裁減達三分之二嘅員工。

新聞連結：

cut 走2/3，間野仲運作到

本身冗員太多

新聞應該重災區，唔玩24小時即時新聞係慳好多人手。

有線冇新聞台，就唔會再係有線

有線染紅

新聞台我喜愛 王巧,劉紫鳳, 游安怡要留低

有線啲冗員老屎忽應該驚到震

球彩台

由話唔玩已經驚到震啦

講明短時間大家都要清假，唔想炒你果陣仲補錢。

巴打係有線做

執咗佢慘啲，定畀亞視收購慘啲？